美股認真討論區 DXXIV

開定...繼續討論...

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登舊經濟指數/奢侈品指數上線啦
連登支概指數/本土指數上線啦
連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

tsla 1450已穿

係得垃dee自己股災

Ching Chong Ching Chong

屌你ARKK一入返又坐

let say KWEB put

開心啦 TESLA爆邊

AYX一入即坐 你老味

NFLX 500入依家想點

intel

NVDA

TTD會唔會硬咗少少

廢老今天然了

簽名股乜料

做咩突然爆

個倉頂唔住

AMZN等 3100再入過

廢老ko終於生性

-3%

全部freefall

SPYV +0.6%
SPYG -0.6%
價投廢老大勝

-7%⋯
如果孖足嘅話真係幾驚

DDOG... 無底

TSLA!!!! 入未

等200樓下

幾耐未見過咁插

tsla

暴巴琴晚俾曬signal

Tsla玩撚完喇 酒牙

屌同ayx一樣

1445

道女D舊經濟好多都綠色

淨係回納指

Appl 446

fb 好似我碌鳩咁硬

你班友日日係度gel頭
依家攬炒

想問果位FB OPTION 巴打有咩啟示令你會買末日CALL

大家睇緊邊隻撈底

成個倉得ccl 綠

Appl

屌tsla
蝕返哂呢幾個月嘅profit

我睇咗成晚發覺呢度冇人有 Z

利申：SP 了, 執咗笠豆

Sq se想點

qqq 273 末日put

唔好諗咁多 一野50個 你輸得仲甘

APPL大特價等我重set咗450入

幫大家搵左FSLY下一個底出黎,

我琴日先搏爆邊ja
屌你Elon

Apple / Tesla

sq 147都穿埋
大單都食哂147貨都未完

金溶走先

未諗到今晚點解會咁跌法

合理

係爆 爆向下

Net 殺call 又殺put 下星期龍一

一陣間三點幾發力打穿第一條線
要啲option接貨

星期一再panic sell過

嗚嗚嗚

全倉滿堂紅

將琴日賺嘅嘔返突出嚟

跌少少都輸到咁多

AAPL

琴日邊個仲笑台仔

銀仔25溝貨

正股真係time will tell

276加左注fb 唔知道要坐幾耐

好彩今日冇手多入貨

Gg

靜係入左fb270追 274淆底放咗

科網股爆破

AAPL SQ TSM TSLA 隻隻都好吸引 但無錢入

以後跟機

無事嘅坐定，你估tsla咩

納dee冇底

頂唔撚順喇

今日輸到趴喺度

1420 見呀

我277 唔怕

嘩屌 netflix

sq真係唔撚識停
唔cow了認輸

債跌乜9呢

446又追左appl

DDOG molamola

屌 星期一咪又升返
入貨啦各位

NET苦主區

其實巴打點解你會搏爆上
TSLA 應該除左電池日之外所有野都PRICE-INED 啦

ddog 76都穿埋

債到跌真係r撚哂頭

AMZN 3240屌整都穿唔到

起碼補裂口先cow啦師兄

長揸驚閪 星期一就升返

今晚究竟企唔企得穩11000

444 or 443見

同你死過
追數mode

契媽可以再廢D

Cls真係科網股爆破

3月

吾巧

唔係爆上就爆下㗎喇 估錯咪算
唔緊要喇
下次再屌過Elon 今次比佢撚咗一獲

黎多次2月份
king of cash

全紅

DJ 27350係起跌點, 應該開始回, 但唔係股JOY
有機會急回幾日

AAPL 前日個價都未趺到

諗起上個禮拜我1427 入，今鋪真係返家鄉啦.........

沖個涼aapl就變到咁

NDAQ硬到

點解nflx 跌咁多

今日大特價，聽日全日食一份細薯條+一杯細可樂算啦

fasly直插 收皮

股joy

金股債全跌唔通渣美金?

仲有三粒鐘

講唔埋

AAPL特惠時段...

得隻IVR係綠色

Someone may know something

跳樓咁跳

認輸了咁都落到MA50

晒氣 大型妖股有咩好講
乜野PRICE-INED 咪又係馬後炮

都就到support位
其實可以加貨

tsla同sq跌成咁,就知佢會點啦

酒牙

AAPL, KWEB, VXX
熊軍三寶

呢隻抗跌之餘抗埋升
納升左成4%佢1%都冇

Tesla 正式返家鄉

呢隻慢慢坐啦 反正都無option賭運

尋晚邊個笑9 我 ..跌浪開始

已斬fsly

呢隻要sh到下次ER

其實我覺得TSLA好似已經冇咁妖同NET FSLY 航空股比

股債金銀VXX一齊跌

升又唔買 跌又唔加

係科技股
但其實都係百幾點姐, 跌返個零星期前個位姐

1380-14xx 個range都橫左個幾兩星期 之後就爆返上1500..其實波幅都賺唔少 只係之前17xx高追班人真係可能要留俾仔

各位ching炒股究竟係咩心態
TSLA日日升百幾二百果陣你地就話：正常 爽皮
而家跌果幾十 一百就叫哂春
真心唔明你地係咪下下All in炒股定學生股神

Appl 445

SPX冇事

唉屌唔理瞓覺

有冇機會落返 1400

太細注可能係wsb retard都唔出奇

今鋪真係價投SQQQ

股債金買齊都一齊跌到仆街真係冇嘢好講

升多多，趺少少，咁快又 Support

vix rebound

又要坐貨

佢地炒 range轉唔切身嘛

跌啦 等再入手

我隻支那zm

下星期 aapl 上460

滅世棍

得納股災

對沖 分散風險=bull shit

走撚咗了 直落1000喇仆街

又好喎

比番啲錢我

444.5 入咗訓覺

巴打又改咗名

契媽又M到

KWEB 地心探險

Price ined算唔算呢個世界最尾機既說話

Tsla 1420

444接曬你地AAPL d貨

不要問
再問小心滅世巨棍打到你愛股到

Netflix直落無水花

Yo 巴打

加左少少倉

飛機郵輪上緊

今晚跌乜

訓覺

arkk 前日放哂準備可以買返d

Yo man

Aapl 300見了

-900美

頂返住喎Miki
唔係咁勁呀

Time will tell

唔算 因為有 time will tell

Me 444.5 入咗

成個星期白做 dllm垃圾契媽

美股趺得預期大過中概股

其實ZM轉身轉得好快
8月會CUT中國地區服務
美國果邊叫佢做乜都跟住佢
E家拎左好多公家機構既客

唔係升就跌架啦，都唔知大家驚乜定啲黎

GLD跌乜

好彩FSLY轉身快，蝕200鎂就走到

仆街呀appl, 443

股災

time will tell
各位準備好坐跳樓機未 第二隻腳來了

今日有個版塊d野升到仆街
睇黎...
要掃貨了

FSLY跌到癲

十年熊市已啟動

打仗啦

又係一條一條咁穿

AMZN 無乜點升過都趺 2%

我冇諗到444.7走AAPL都未到底

淡友洗唔洗集結

價投

張sp蝕幾十走到
好彩無訓汁返身彩

我都放晒

諗住咩位入

要

GSX 仆街了

應該唔洗住

-5000

一早夾死晒

投名狀

Time will tell

Aapl 444鑽石能量底

好似13別咁.

UPS & FDX ?

有人sweep左一月20 PUT，唔知係咪citron

Apple 444 血肉長城

陳30由30$拉到上110$ 拉總笑緊連登仔咋 除左笑唔到冬巴之外

無架啦...

-9000

就黎企唔穩

穿左1380先再同我講 升旗一又㩒錢

我記得冬巴都比陳30 夾死過

大量平倉應該唔會再落掛

GSX直插無水花

80

牛皮熊已脫牛皮

別人恐懼

USD

uvxy gang

咩貨輸咁多 全倉科技股？

以垃圾黎講 仲勁過INTC

Bac

仲有兩個鐘跌....定D黎

跟黨學牛b

70%科技股 仲要有齊fsly net sq

AAPL依家個位無險可守

arkk冇晒奶力咁

廢老價投又贏

難怪

怕咩 星期一例升

向上溝AMD了 我接飛刀cover大家撤退

特價買！

今日係廢老勝利日

石仔下個禮拜終於可以出黎i have told you

菲比斯 $24 提咗大家

好似13號咁

契媽買咁多支概股唔想入

AAPL 5MA到底頂唔頂到

訓 唔撚睇

今日已無數次叫大家
VIX / KWEB / AAPL
不過VIX 死了

石 6000

83 已經開始短炒等有機會先再長hold

廢老又贏

走呀屌輸死喇

呢鑊又唔知坐幾耐

石兄明明就係熊皮牛

Tsla

我死係債到

AAPL 都跌緊喎

全清, 等企穩周線先入

有8張call
佢要買夠12% 先爆quota 有排

都諗緊不如買返voo 算

當盤後留?

-6000

訓算 星期一先睇

呢隻垃圾咗好耐

穿埋
我走先

USD OR HKD

瞓覺 星期一見
暫時-0.70%

del app
兩個月後見

之前個個求跌想入貨

依家跌到目標價啦

又唔敢入呀？

石仔鐘意自燈

滿倉紅

就業人數

好撚貴 $4.5/包

根本依到係 美股認真鳩叫討論區

酒呀

中概跌到

行開一陣個倉-6%

契媽跌到傻咗

AAPL 咁多人頂住

好彩契媽102.4走晒 唔係輸仲多FUCK

NEE 升喎

p巴

del app
三個鐘後見

入哂貨就趺到仆街

星期1會係最前加多個1

酒哇

Tdoc有冇苦主

RTX

你地買左咩個市跌少少就咁大獲

風水輪流轉
到P巴食花生睇大戲

個倉等廢老股係綠色 FB JNJ KO T 同埋幾隻SP

6000見了

p巴好似好耐唔無見你

美股緊係USD啦，已經9K啦

咁貴 樓下12定13蚊 5包

如果買ddog fsly就唔係跌小小

你地痛時,我都痛

好痛

今朝見到賺一百萬美跟機all in 左末日call

AXP咩事抽到咁高

證明你上得黎少

無貨呀

WORK苦主

應該重倉科技股

呢度係p巴認真叫雞討論區

gsx 一大棍

有無中概股etf 想put

佢7點先係度宣佈叫雞食等開市

我成個倉先得9k

呢幾日無乜上

睇返89.5走咗fsly真係執返身彩 唔係又要上ifc

係冇FSLY我會開心好多

strong hold

215入 206走咗

仲要真係當人送錢高J見到呢啲真係好想笑

想撈底啊 aapl 定tsla好

跌唔落啦

AAPL/SQ而家特價又唔入
驚佢無底咪分段入
等陣升返又話無貨

屌ARKK 同tsla一樣變咗有range嘅

呢幾日無乜mon po

200蚊貨

熔斷啦

P巴可唔可以put下科技股拯救大家

12000見

FB

今日我係咁勸條女叫佢加錢俾我影對波,佢死都唔撚肯
最後佢閪撚面,我都廢撚事屌佢了,直接叫佢HJ 算
咁就失去左一段短暫的愛情

P巴轉左坐貨

PUT QQQ

-5k

唔夠錢買了
前兩日入爆貨

琴晚攪到我爆倉自動平左
今晚跌返落去
好野

有冇咁多人高J呀
正常都只係輸緊少少profit姐

幻二係應許之地，但係有無摩西帶我地出紅海呢？

抵陳總發

+x : 不要跟車太貼

咪講笑,我發夢SHORT左某隻股,今日升緊

少年股神出現了。。。

無錯

P巴d apple就算445都執好多

琴日賺果幾百蚊 冇咗。

跌唔停

孖左少量契媽

一講 ZM 就升返

全倉科技股真係好激情每次跌起上黎都無水花

Nflx陰升幾日又即刻落返地獄

我都係

ayx成三成

-99% 典蒜巧

執3000鎂...見到FB OPTION 果位巴打,我濕曬

你未加夠錢炸？

206嘅貨 唔驚

做put唔提下大家先

ma100

刺唔刺激

KWEB no break

LET SAY kweb PUT

直接put柒baba la

科網泡沫

點算等3點鐘拉升好唔好

一千蚊俾我影對紋身奶都唔撚肯

tdoc 205撈底買都輸

今溶

Ifc

kweb

呢隻係垃圾係廢柴係蝕本貨

發夢咋

紋身奶 紋得靚唔靚

Miki跌少少 全倉跌多多

-1322好彩個倉無入好多

P巴好似心郁郁

啱啱走左

佢心諗我開個Ig賣相收得仲多啦

跌咁少

合併反而暴drop

酒鬼呀

ARKK 上85蚊有一日覺得佢妹完 DLLM

Sq終於加到注

不果我都係buy and hold 初衷不變,time will tell

怕左你個雞蟲

就係好撚正先想影

咪係

LM 2點返嚟升返晒

點解我盤前要走啲唔走啲

想問下Margin call係咪
要個Market Value ＜ Margin Equity * 0.3
先會call？

@好巴

今日巴老救倉

可惜啲call入得少

佢應該驚流出張相俾人認到
屌,心諗做得依行都要驚
撞到自己老豆咪仆街?

又一星期白玩，呀唔係，輸緊錢

下
跌完喇

咁易比人認到

想CALL SQ 但唔知星期1會點

搞乜，好多高j?

GSX///

個倉得tsm都紅
如果早幾日無清倉應該收左皮

孤巴又做咩...

升阿

認真討論 FSLY ,買唔買得過?

衫都除晒 靜係打個丁？

明明今日先同自己講一動不如一靜
都係忍唔到手
又輸錢

比夠1千美

無事了，爭入貨了

邊有咁快到目標價

溝左少少

work輸300鎂
搭一搭gsx順風車沽佢
30秒執返300

紋身雕龍

欣賞毒巴

有無巴打可以幫手解答
唔係好明佢cs官方篇野
睇下要唔要止左去先
唔好意思呀

上次100跌到76左右就停

ARKK溝左2次終於回復心跳

連登吹奏 NET FSLY DDOG
跌到仆街
NET 最撚古惑
今日都衰係佢手
以後玩D正氣股

仲有無銀軍？

定俾人嚇撚走晒？

平時連登仔拎黎你笑
依家你可以大聲笑

我都好多貨

想入

怕支那制裁apple添

好！
輸左琴日既profit

唔敢睇倉

好似無哂事，開始全部回升
特價時間完結，想買唔買既走寶

波指轉燈

小注囉

有冇人sc gsx
$4都 好高premium

cls

-1% 就幾千幾千USD咁輸
應該係孖爆 一係好似我咁多手

仲係個兩隻？

有咩好買

呢個就真係搬石揼自己腳

Sp先啱

219入咩價再溝好

大家點睇Alibaba?

侵侵會放過佢？

現價

我估支那起碼有幾億人用緊iPhone...

爆mud9破
石巴叫你清倉架啦

等收購搞得掂先買了, 好CHOK

坐得定睇長線應該冇乜事既

tsla準備1400

有冇人hold緊ayx

鳩叫區係輸1蚊就要開始鳩叫

Tsla收工會唔會1450呢
岩岩mrna幾吸引，小注玩下先

我以為牛牛有bug

屌你無左忽既

原來係下邊

過左一個星期 有無覺得有咩轉變

無孖都無左千幾

有冇貨係手

想問連燈仔力棒的Appl 500未 仲有NET 50未

me

可以76蚊左右試下

無機會了

無啦

唔熟隻野

爆30% 點頂，慘過玩leap call

溝唔溝好

有 放埋一邊算

之前本身想走左佢 見佢突破又冇走到

人買銀行我買銀行
做乜我隻銀行升咁少

你買中銀？

洗盤日

匯豐？

我尋晚先買，一入即坐

心態真係好緊要，見住係咁跌，心情一定唔係幾好。但如果相反方向諗，就係入貨既好時機，咁樣會好好多。當然你要有分析過啦，如果唔係又再跌多啲就仲sad

Set左78蚊入，唔知有無機

差少少fsly先跌到76 屌 接唔到

早幾日大家都係以為侵淨打Tik Tok
沒事兒沒事兒
點知一招聲東擊西直隊Tencent
隨時下星期禁埋Alibaba就無仇報
唔會有任何徵兆

sofi見到有margin

鳩盛丫

77已入FSLY

你依種心態幾好

死落去啦
睇你納dee頂得幾耐

見侵侵玩地圖炮
我都係減一半倉先
賺少好過坐

毒巴 panic sell左未

第二次衝擊準備

水花出現了

SE連扮回升都冇 係咪有人接左

佢應該唔洗panic sell 啦，佢應該p&l 有賺

ILMN咩事

屌
仆你個街
蘋果又跌價
對AirPods 又壞撚咗
嬲呀

會渣幾多分鐘

肯v 返上去未

Silver

屌罷換iphone12

仲係到，佢地好安全留咗係毒巴家，唔願走

比返啲錢我啊

crwd 尋晚108入左諗住係低位 點知低處未算低 溝唔溝好

你個對aapl 生左仔未

APPLE
支持位? 好快破

上年換咗11
又唔用5G 12好冇吸引力

$40, 0.8-1.05 @ 21 August

Good ball

死返落去11000啦屌

而家加倉銀行玩唔玩得過
落後左咁耐應該仲有得炒?

Fb

唔通ddog真係跌到落73

冇眼睇 個個星期五都free fall

支持

其實都係跌4-5%姐個倉

洗唔洗減撚晒口咁牙

唉 啲cloud 股點解收曬皮

燈一燈先 75蚊鑽石能量底

我等佢440 又入多一粒

miss earnings

應該都幾難

燈一燈又彈上

叫左大家小心架

444入咗aapl
個數字好唔老黎

4-5% 好多啦

新徒子

TOP NIH OFFICIAL DR. FAUCI: POTENTIAL CORONAVIRUS VACCINES LIKELY TO BE 50-60% EFFECTIVE

Niceee

其實拎NASDAQ 100做係咪仲好

係新石巴

Btw eth爆炸

想知點睇

仲有兩個鐘

好難講呀

有無巴打仲揸緊DDOG?

屌 買疫苗股都可以輸$2000

唉屌

屌佢老母直插冇水花諗緊斬唔斬好

隻GAN又唔撚上

又輸咩

難怪契媽跌到咁

支那搞埋啲生化武器出黎

Ok啦
Btc未爆

0.1% 鏞

股市都係估方向姐
無話會升跌幾多既
警覺性呀係

沽空買番入咗

係呀$40
原來打錯咁多野

tsla番1400

輸到short 左，皇天撃殺咁

石巴

考慮入倉

佢盤前一開，跌4蚊，我就走撚咗

GAN我斬左好耐 SE仲有2/3

破一幻大關

跌多啲！！！

dklm 落去慢慢補lon 啦

WORK

我。。。
諗緊坐唔坐過夜
利申 新手

你幾錢入?

屌Gan明明個勢好撚好 無啦啦急轉直下

太多人投機短炒
如tsla一日 -10%就覺得末日，唔好忘記一年高低位足足十倍

brkb

77.5

+1, 我仲有揸crwd

早啲瞓算

佢升得太多啦

SQ頂緊146，好似就來頂唔住

跌得果2蚊唔驚啦

其實我都係9 畫
唔好太認真

TDOC同LVGO明明大好前景
點解可以跌咁多 cls

快手屌穿佢落下一層

聰明喎CHING

升啦唔該

叻仔沉得住氣先係大師傅

金溶？

次次tsla跌都有一堆人出黎話落地獄

出道名言

Fb高位賣壓咁大
等轉燈

幾點出非農？

睇升都唔睇跌啦
升有免費雞叫

試下GOOGLE 非農

係時候要出招

巴打

新手指數+1

岩岩起身?

TSLA 感謝日大減價

訓左冇睇

係呢度 最緊要唔好亂立flag 如果唔係

FB雙頂

插緊

miss左滅世巨棍鳩叫時刻

到底係咩插緊

美國人夜晚仲工作緊
香港人就係到訓覺

溶到咁冇人panic？

二簡一 sq定nvda好？

納dee每次跌起上黎都>1%有咩好驚

其實只係回緊琴日個數
巴打你睇點到幾多點
岩岩5.39 入左SQQQ
想參考下

望1300

啊頂 set左1425.49入tsla
差1仙先到價

dont bet against America

見到太多人係咁吹奏無限升
係我多事

咁50-60%算高定低？

小朋友才選擇

徒六千
幻二L
Small West

panic buy左

冇錢呀

人有多大膽地有多大產

我乜都唔識... 驚就控制風險

陣間有

California Adds 8,436 New Virus Cases vs 7,363 Average - Bloomberg

我驚慌

小西衰咩追唔切

小朋友才選擇 一隻滿倉 另一隻孖爆
走起

443

又有得升

一邊跌
啲債一邊回血

1400 就有 等等

其實Dr. Fauci 係咪F巴本人

今日唔買tesla 幾時買

有呢D人出現
俾大家信心
跌市唔7驚
點知真係跌聽佢講就含撚

中過L巴伏我唔會再咁ON9

buy乜

睇IBD一早講左hit 10年channel line

頂 真係接左

276追多左10股fb
本身257有

真中L 巴伏搞到我之前差D嘔突

岩啦岩啦
納dee啲氣氛開始感染埋SPX

低㩞

set 咗 1410

NASDAQ係咪下望裂口

Fb酒呀

我都444.5

拉勻其實等於現價

張機票仲未可以free cancel 8月尾飛
唔飛得唔得 唔想中武肺

NQ 破埋腳 似係要回幾日?

我都係277追咗少少

其實small west 係咪香港elon musk

沽壓沉重

有排插

-1.07

我覺得elon musk 係美國small west

small west係董伯伯

White House sources say Trump could issue his exec order as early as tonight as talks between Dems and GOP have broke down - FBN

牛軍伏擊丫

老女人係度玩火 而家玩出事啦

ARKW穿100

-0.80

鳩叫討論區不配擁有股神

睇緊有咩好特價貨

點解?

似回幾個月都似
準備坐貨坐到到下年

仲追緊條數

要問毒巴

高傳染

難得有一日見到紅字都開心

邊個話
回一日就爆升啦

咁都記得

廢老股仲係向緊上

我食中TSLA 1000 上1600 個轉CALL 先追番BIG SHORT D PROFIT番黎 家下奶過野開OPTION小心左好多

插到落440 好無

利申輸到仆街

巴打唔高風險都唔玩

tsla 1425 咗
邊位巴打

RTX 世界第一

繼續沽

插到落440， 渣都無得剩

咁撚自大既人都係第一次見 梗係記得

aapl

想睇契媽report
今日係咪清倉支慨股

穿左30天線係咪就可以下望缺口

見唔對路1430走左

金 債都跌 唔通去哂舊經濟？

大家幾錢追左appl
446

諗起熔果幾日報價單閃到以為會HANG機
點知真係停左

Day low都無惦到
以為跌左落430

屌 係咪要清倉

走得靚

我第一次係呢個post block人就係佢

SQ係咁攻DL, 酒呀

原價幾多

夠錢買隻驚

下星期一齊補LON LON啦

跌咗3成溝得過

隻隻都係咁攻啦今日係咁扮有底但彈一彈未上番頸線就插

第二個 第一個係乜雨村

1425.49

452，449，444.5

DJI開始跟住一齊熔

呢個五毛一早block左

幾好

有冇ching分析fb要點部署
270追左貨

咁都食到 抵你賺

Fb 250 ok?

屌 又輸錢

依家啲蘋果好似買得過

今日咩事觸發到咁樣跌

SC一年後350

3點準備V

踏上一場不太願意的旅程

好似只係買左1分鐘鬆d

坐住左

完了吧~

UVXY gang

已經11K

我446都斬晒AAPL 273斬晒FB冇諗到仲會插到咁

垃指回歸MA21掛

444入

1415

科技股晨早升過龍啦 仲係到追貨抵輸架喎

Se做乜撚

跌得好撚誇張

唔好淨係睇指數跌咁少，實情係d龍頭跌緊超過2個％，中小型冇7－8％閒閒地呀

8月全部profit一日冇哂

438

諗緊tsla咩位入吓

銀行股表示：

440 is coming to town

納指仲要跌多成百幾點先到個裂口 真係慢慢長路

8月都係過左幾日姐

諗緊走唔走好

穿哂支持位
宜家cut好似好撚on9

下星期會彈番既應該唔知落到幾多先姐不過
自問冇高位全貨既能耐

個個星期五都鎔真係呀婆都識玩（輸緊錢）

個市係咪痴線 港女俾人制裁都冇跌咁多

我原本係435 入

屌

AAPL drop to zero

跌一日就叫春
係唔係男人

如果今日咁收市法應該好多股都要清

簽名股都-7%

有排坐

aapl補翻兩個裂口啦

呢個真係痴線好耐佢彈上個陣走晒

跌多啦呀試吓

係囉要走真係一早應該走

白做

唔係仲有60點就補109XX個裂口咩

突然覺得tesla 跌好少

彈彈地但今日D彈我分唔清真假

痴撚線

我唔玩啦，比返d錢我呀

簽名股係邊隻

最低可以去到10908

聽日你睇連指跌幾多就知傷亡慘重

暴巴話落返10900就食晒真係準到

今日都係唔買住睇唔到個底

老散由400推450
我係大戶就一路割落去

食晒係咩意思仲有150點BTW

有冇人全倉科技股冇hedge,冇走貨,正股硬食,想知道吓

唔玩了

其實點解跌得咁勁

唔知星期一會唔會升返

no

無走，錯過左時機 其實都係跌左呢個禮拜既profit

你要搵返小西兄出黎

瞓啦不如 星期一會升 希望

Tsla差唔多買得

Hi

參考下星期一、二qqq個價

股金債bitcoin全部跌

啲人真係揸現金？

今個星期打回原型

AAPL就440

想幾錢接貨

仲有$384

same here

佢今鋪輸得甘囉..........

金熔

大家今次小心d , d leading stock 可能做緊頭

i.e. 我最愛既簽名股

其實係升太快姐

扑暈自己 星期一見

屌,今晚輸錢都輸得開心

AAPL預備跌返落430

轉晒去舊經濟股
佢地升緊好多

應該唔會咁誇插番20%既

唔睇了，星期一見

犯法就係犯法

毒巴

1420 掃左5股

大紅日

都話要清曬科技股倉架啦
未清好清啦

想吸SQ/TSLA

似彈了 望望鐘數差唔多

冇即刻吹波會唔會放生佢架

坐到2046 打r6算

唔睇啦
成個禮拜都賺到20幾鎂，算係咁

fed子好似入左場
淡淡又要收皮

今日全線插水

都應該擺明放生佢啦

要彈多d 好多股已經好近 stop loss

反彈緊喇 嚇我唔到既
(230無走）

Fb v彈了

認同

我已經進入保本模式 將個 stop loss 推高過買入價

唔係呀，wfc同fdx升架

其實我仲想佢插多幾野

問過菲比斯未？

Tdoc ddog苦主

因為連登仔差唔多沽曬貨

頂唔住 我唔想被動清倉

v彈？ 死貓彈 再棍落呀

屌

通常即場被捕 未能通過酒精呼氣測試
屌你老母

而家入aapl是否不智

我都係 成個禮拜profit冇哂

屌你老母醉到企唔直
撚樣

FB彈app了

TSLA仲唔係特價？

入醫院 驗血就知啦

諗諗下支共應該禮拜六日會搞返美國
都係唔入貨住

中埋個肺炎

舊經濟

倒轉鎚頭 molamola

SAD BUT TRUE

賤種楊明

倒 V

SPYV係咁上

長坐

瘋狂做空

3個月既profits
1日清袋

其實見琴日啲業績都知成堆科技股會洗牌
最少沉到Q3 全部price in哂

BIIB

搞咩係咁追CALL?

fb轉燈

手多高J左fb召喚呀寶

CHGG 仲係綠色

AAPL 似到底了

433入咗2粒蘋果

TSLA 1421入貴左

443呀

All in FSLY，下個禮拜買樓

哎啊 柒咗

全正股...

Lvgo fsly crwd tsla 我吊哂佢地老母

1466入左

Lvgo 真係最抵屌
有啲公司真係差 但lvgo

溝左幾次先1455

巴打你接咗我嘅貨

Ayx?

Sq入得喇掛！侵侵玩鳩中慨股呢隻美國轉用應該無影響㗎

PENN monster

一睇LVGO個日K 心諗WTF

呢個奀星是撚但啦
最開心係制裁班共狗

堅定持有AMD

nflx又還原基本步

其實咩原因跌

錯過左冇買

開市入咗 1480

升跌有需要原因架咩

TRUMP話制裁港共掛中聯辦港澳辦死晒

特價又驚

學下忘巴先
told you 50$ 大特價

校長

TDOC 205入完趺到依家

本身琴日清曬倉
琴晚仲要放曬NET
開市見佢係咁升
忍唔住入咗其他
就奶咗野了

校長仲有冇狙擊緊MA

勾轆巴打

酒仙楊明

Ddog 點部署好重倉...知唔知點解跌咁多

校長呢排唔係放暑假咩 唔見人既
要傾9月開學?

Aple咁都拗得返上去

買左INTC Call

盤後$37震走咗
好黑暗

近排無玩哩隻
狙擊三大港科技

呢到大把INTC苦主

今日玩岩波幅都fat fat

3點準時v

研究下應變
諗緊橋避北上
等陣比人制裁

制裁等爆破

岩岩入左tsla

我隻INTC得AMD對沖

已成大傻散

我50蚊入左call
等12月

tesla

下星期仲有

特價都唔買咩

我無咁樂觀 call開到2月

琴日盤後彈到上85 之後又插返

咁遠
我都係搏下

Fb你個衰仔 只求唔好轉燈

傻散～你想很久了吧

上定落

見到有巴打 1425入都驚

1430 入左

3點都唔識點玩股票

3點v 是常識吧

如果連五月尾個頂都守唔住可以等收皮

留名睇佢第一代外顯點溝埋內顯一齊推效能
都係博下呢個

84趕得切上個車

call 左fb倉位師兄還好嘛

TSLA 刷錢大法 1500又放得

廢老9連陽

伏羽巴打

AMC爆升 升乜

appl咁都V得返cls

我搏佢玩膠炒消息做低股價掃貨

Docu

應該放左 但係就算未放佢都係嬴緊

點解之前次次我放完就升返amd

制裁 App Store 都升

fed子已入場

Call左2張
下星期上唔上得返275

佢265 Call只係嬴多定少既分別
仲有佢高位放左1/3

人地最少食左三分一啦 衝出黎

Apple

頭先唔夠錢入多少少TSLA
Free money

校長早晨

83蚊補左倉

因果關係倒轉左

好耐無入黎
發現d人又換一批

AMD AAPL TSLA個走勢一模一樣
啲大佬好癲

你又做乜咁勇今次炒消息姐

無事啦

你個名

futu 點解仲未大插, 照道理 美國交易所 好快唔會受佢玩

有 hedge

AAPL見左DL 入一注

佢12點前有講食左一半

TSLA連紅4日...

Imperial巴打

全部高開低走

食一半都夠
我就唔敢玩喇

咁易俾你估咩

任沽

其實佢拎1%錢出黎賭下手神姐

其實模擬倉係咪分唔到
睇佢開d post 似假膠

所以有時諗住長揸都唔得嘅...係要逼人短炒....

短炒真係可以輸身家
日日咁輸唔係辨法

同生共死

模擬倉整唔到黑底啦

大家都係QQQ
只係唔同倍率姐

林鄭twitter戶口被ban

有無巴打依家低位會吸貨？

定等轉番上升trend先入？

陸續有黎

咁要橫行比short side 搵人接

後邊話係fake account

AMD同TSM可長線持有...

fake嫁喎

忍唔住溝咗少少

Sq

係時候離契媽而去 投靠廢老

補烈口

AMD 已經玩到0成本 放住等佢自己滾就得
唔夠錢洗就禁出黎

點解銀仔會上返去

又插了

棍棍有力

頭先SP左

相信3點半神力

琴日先出post 今日就跌 呢個 signal真係幾準

美股新手討論

冇睇到大佬 以為你CALL

新手教新手 唔知咩玩法

未用過富途

好撚燈

冬巴幾個月前call OXY都嬴左幾十萬USD

140?

之前佢整到隻牛牛賺錢圖應該係真倉

見到你老點佢地

139

7月tesla 仲係1千果時 有人掃左200918 1500C 3000張 唔夠30蚊一張
火棒最頂去到450蚊一張

你成日接火捧既

瞓醒發現納指暴跌，即係估中左個頂

食屎

邊度講我接

Tsm穿80買唔買得過
定乖乖地玩amd

呢個真心癲咁到估到2個星期爆成70%抵佢賺啦

以為你接450蚊張